懷疑收到假選票信應如何處理？

家中老人家，住公屋，近年改登記為獨居，今年竟然收到兩封選舉信件，地址相同但人名不同，雖然係有機會當事人填錯地址，但若果係中票，就要阻止，請問應該點做至啱？通知選舉事務處？

封信後面有教你

ㄧ定要留起做証據 然後舉報

若果只係選舉刊物呢？會唔會暗示背後有蠱惑呢？